食多過一個處女既正仆街

你就將一個個純情少女帶入火海
跟住恥笑佢地之後既男朋友

叫我呢D 毒撚情何以堪

利申：青頭

我都sorry 都係兩個
不過呢個諗住過世

處女真係好罕有

既然係青頭咁唔關你事

sorry

係statistic嘅角度睇 處同年齡嘅negative association 愈黎愈expand

有得揀既話先唔會食處女

我都想試下

甜美多汁

利申 鹹濕佬

求請教

最大機會食處女應該係大學食freshman
好想做獸父

入大學仲係處果D 已經要熄燈...

Sorry lo

破肥婆嘅話我冇意見
利申(青頭)

對唔住囉x5

3個sor...